\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Эксперимент №7}{10 класс}

\section*{Чёрный ящик}
\subsection*{Задание}
Определите схему внутри чёрного ящика и параметры его элементов. Если вариантов схем несколько, выберите самый простой.
В чёрном ящике встречаются только два типа элементов.
\subsection*{Оборудование}
Чёрный ящик, мультиметр, резистор $(10.0 \pm 0.1)\unit{кОм}$.
\subsection*{Совет}
Вспомните, как работает вольтметр. Не забудьте записать номер ящика в отчёт.

\end{document}

